3台 嚟緊11月完約

就快完約請出招
任何台都有興趣
TG:

有5gb or 以上全速plan更佳